求屌，真人真事

做咗樣好錯嘅事
本身同個女仔好fd
明知佢有男友都同佢無避忌
關係曖昧
到尋晚送佢返屋企（大家住on campus)嘅時候忍唔住從後攬住佢，跟住佢好驚咁彈開
依家好後悔
求大大力屌
預咗比人屌第三者乜乜柒柒

痴線 死毒撚真係好恐怖！人地當你朋友咋！無報警拉你算係咁啦！

等坐監啦你